認真求救 灣仔區巴打

邊度有皮鞋賣 要今朝十點九前搵到

push

push 救命用

help

Nike?

睇錯波鞋

皮鞋

救命用

或者有冇巴打可以借黎一用

會請返你食飯

再push

大有商場有掛

十點半係咪會開 係我即刻跑去

唉

電車路咪大把lo

軒尼詩道油站對面馬路有幾間